說好的沉默嘅大多數呢?

200萬遊行人時,又話有500人萬人支持政府嘅